有冇人試過部PC成日斷斷續續咁黑mon?

次次都係黑幾秒就冇事，但係會唔定時咁黑，打機時個頻率就會多啲
有時打打下機黑完mon之後，成個解析度幫我轉埋(但係設定顯示正常)
之前有試個轉第二張display card，但係都係咁
會唔會係其他問題?

same

下世小心D

溫馨提示：夠鐘換電腦

供電問題 以前住個度一開冷氣就會咁

條線?

插實啲個插頭

之前一打機就8成機會 間歇黑mon 幾秒
不過而家又無事

可能係有人啪左電掣
我同朋友有相同問題就係
只要屋企有人on/off 浴室抽氣扇
個mon就會黑幾秒

Get a quality PSU might help to some limited degree if indeed bad power distribution around your house.

可能係mon問題，而家住舊樓，之後個60hz mon會開冷氣個陣黑1秒，之後正常翻，而家換左個144hz mon就無再黑過，都有機會係火牛d線材好左

換條線試吓先，或者你試吓郁吓而家條線有冇黑芒嘅情況出現。